覺唔覺冇玩過子彈仔係人生遺憾

型過伊健

yes